[問醫護] 其實普通口罩防唔防到virus

咁人人口罩個時未唔會噴到飛沫 岩唔岩

因為人地噴出黎既可以噴係你全身
唔係個口罩有入冇出

唔知你有冇去過診所，十個有八個病到懵懂地既都唔帶口罩

你有抵抗力架嘛

就算n95都要fit size
祈禱自己唔好奶野啦

係架所以03年咪要全民口罩

畢竟普通口罩係令已病嘅人傳染唔到
唔係令自己免疫

所以我想問醫護係咪真

咁我可以帶住口罩洗衫...?